做asia真係好慘

比人打的命運

Asian